武漢紅十字會事件整理懶人包

嫌麻煩可以直接睇下面時間線了解咩事

中國那邊已經進階了，一場風暴要來了，都是因為紅十字會 變成XX去哪了

捐款去哪了
口罩去哪了
菜去哪了
物資去哪了
總結：武漢紅十字會根本黑洞 東西進去了
被不知名生物吸走了

1.27晚
一開始武漢紅十字會要求所有捐贈物資比哂佢地再分配

1.28
中國有間蔬菜生產商叫壽光捐左糧食比武漢人
但紅十字會唔知做乜尻話要拎去賣再扣返成本去買抗疫物資

捐款 以下人民幣
紅十字會有紀錄的 四億 只撥款五千萬 還有一個慈善組織五億 撥出金額多少 是他媽的零元啊
捐物資要先繳管理費
有人捐物資 要管理費 不繳到不了捐助單位

物資分配不均
出事醫院叫協和醫院
負責分配做人流既醫院分配到1.6萬個 一日用哂
負責重症既協和醫院只有3000個口罩

多數比某d特定醫院 仲要婦科醫院 取消埋發燒門診

物資被人吞左
結果上左微博熱搜穿煲先話搵到誤會一場

資金流向有問題
紅十字會頂唔住壓力詳細交代資金流向
發現根本錢都係某幾家轉來轉去

最撚好笑係呢個
美國佛羅里達州的物資比同城的紅十字會來的快
人家說物資到了 結果他媽的是美國來的，距離醫院十分鐘的紅十字會還沒來

重點
湖北省紅十字會會長=副省長
中國紅十字會榮譽會長王岐山

仆街睇完呢個都真係屌左出聲
點解支那可以貪污貪到咁撚嚴重
不過而家好似真係內鬥緊咁
又肺炎又H5N1 而家仲可以鬼打鬼
岩岩微博又上左熱搜但唔洗5分鐘消失左

來源:

自推分享下

字太多唔睇啦
反正錢唔到物資唔到
貪左幾多無人知
大大親自監督中

多圖咋
字好少姐

推下

3下推

4下推

大陸嘢係咁上下啦，自作孽

最簡單總結：
反貪王歧山疑似借紅十字會貪污

5/10 推

6/10 推

7/10推

8/10推

9/10 推

10/10 推完
2月3一齊罷工

入嚟為左睇網民留言 結果冇

由幾十年前汶川地震就知支那人會食夾棍

其實有

叫范范 小s譴責武漢紅十字會

唔呢邊貪d個邊攞d
領導無物資用點算
普通國民死咪由佢死
領導係要保護好
支那國情

正，加速攬炒

屌你比ptt我睇把撚
中國網民啲低級紅高級黑先好睇

推

利申： 中国红十字会是国际红十字会唯一不加入国际红十字会的一个会员国

1 壽光係山東省一個地方嘅簡稱
2 人流喺支那係人工流產嘅簡稱

不過紅十字會貪污之前四川都爆過啦 咪又係無人郁到佢哋

自己貪晒其他人咪冇得貪
反貪又成功

咁似國共內戰時
輸晒成個華北，徐州失陷，南京直接面對威脅
美援啲武器裝備麵粉，俾國府，去到國軍，上層扣晒攞去倒賣
有啲仲落咗入匪軍入面

點搵比你
成件事唔連貫咁慢慢爆 最近個個係阻央視記者拍既新聞
微博刪埋個post

你老母果陣香港捐幾億上去到災區好似得番幾十萬？

節錄精選發言

呢d時候都要發死人財 支那係呢d方面真係幾時都唔會令人失望

最新消息係佢地而家唔洗再經紅十字會
可以捐贈者直接同醫院聯絡

垃圾協會

1月30日，在最新的公告中，武漢紅會更改了定向捐贈規則，表示境內外單位或個人如有捐贈意願，可直接與定向捐贈醫療機構聯繫，確認後將捐獻物資直接發往受捐單位。這或許意味着武漢紅會放開部分捐贈權限，民間力量終於有機會通過那扇窄門，抵達無數個急需幫助的人。

支那人都唔信支那紅十字會了

up

比你哋睇

咪都係咁

南越政府一鳩樣

講經咩
強國冇一個係無辜

總之支那就係無好野

係咁架啦支那狗

第一日嘅事？

2日後就忘記得一乾二淨啦

關我撚事咩，顧好香港先啦，拉

有趣有趣

問題係打嗰條友啲表達能力好撚差

謝巴打

微博先係反共第一線
不過佢實名登記，相信啲網民遲早會俾人請飲咖啡

咁都拉

今晚好似又爆多單紅十字會.總之好撚恐怖成個大圍氣氛

王岐山

Cls

咁都推？垃圾國家我理閪佢死啊，屌自己都未撚顧掂

今日先知?

屌 關我地撚事咩 隔撚開啲咪撚搞我地

大陸紅十字會不嬲都係啲高官安插啲退休幹部，相關親屬入去，同其他國家的紅十字會係唔同。大陸紅會一向被中共控制，唔係咁佢一個ngo點會係大陸紮根到。中國紅十字會只係中共政權的一個縮影，同其他國家的紅十字會比佢哋只係崎型品種

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

真係地獄鬼国嚟
香港被咁嘅垃圾管治

白事當紅事辦完再變白事
厲害了蛾的蟈

痴撚線公司

總之一句到尾
大陸嘢唔好信
一蚊都唔捐

而家越黎越多人咁唔怕死留言咁

支那：想發國難財？讓開 讓專業的來

咪係唔比央視拍個倉交差
連埋呢壇野就知佢地倉肯定物資多到實要死個種

有高官直接拎貨,而家成個微博炸晒

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

自己害死自己人

巴打好有心整理
Btw支那真係好仆街
呢啲時候已經咁撚大穫 湖北政府因為暪報比人屌到飛起嘅時候 都仲夠膽貪

點解唔夠膽 最後成班群眾咪又係忍氣吞聲

揸fit王歧山 國家副主席

邊會仲有人捐錢上大陸
以前貪污貪到無人敢捐

關我撚事咩
推返行動po！
拉

每次支那有大型天災, 呢D 情況都會出現
- 紅十字會 走出嚟做 centralize,
- 合法/非法都要畀佢濕腳
- 物資積晒係度, 慢慢處理
- 前線無物資, 只可以用D 土法應付
- 下次天災, 都會再出現

題外話隻海通雞個老豆應該坐緊監走撚左

武漢會否成為第一個搞革命既城市

次次貪出面，大陸人都唔信

貪果個咪係省長囉

Jeng 符合國情 加速減亡

單純見到覺得幾好睇
又好似算人禍咪分享下黎睇
睇支那人仆街最開心
日光日白走黎貪 拎得一箱 仲要攔黨視
鬼到

乎合國情

發國難財你估係假架

支那廢青搞事

抵個疫情咁嚴重 自己人搞死自己人
支國特性

哇咁撚精彩
好撚多花生食

拍戲咁

好痴線

e個時候仲要貪，真係痴線

仲發死人財，人血饅頭到呢

芝麻仁
冇一個
係蘑菇㗎！！！

抵死 唔關我地事bye

唉啲醫護平民真係自求多福

頭先睇左轉
仲有人話千祈唔好鬧国家
鬧武漢政府同紅交叉就得
国家係蘑菇㗎佢都唔知有咁大單野
算啦呢個国家冇得救㗎啦

反正無物資都死
有乜所謂

引爆中國紅十字會炸彈係好事
最好就係全國聲討

就係呢個時候先有得貪
你睇FB幾多口罩騙徒

d人死哂啦
搞條春咩
睇其他省啦

記住係「中國紅十字會」，「中國」兩隻字唔可以省略

就嚟死都要貪

都話呢家人有紅底嫁啦

不意外啦

香港紅十字有唔同咩？

胡錫進出文講都有d機會爆
否則都係茶杯裡的風波

簡單啲黎講 係咪姐係自己捐比自己 兜左一個大圈 又避稅又貪污又賺紅十字管理費？

TLDR
結論：維尼借打王歧山轉移視線
完

中国红十字呢個時勢都貪,CLS

地獄鬼國

所以話中國人邊值得可憐

都已經無人再信
或者捐咗一次唔想再捐

佢地就係咁利用人地信用去搵著數
最後全部失去互信
成個社會玩撚完

但google鄧崎琳，唔係呢個樣喎係咪fake news?

屌 唔知當中有幾多個CSI口罩比人貪左

仲講要公開透明
憑咩畀你地

講黎講去成單野就係維尼又想搵隻大老虎出黎打（可能係王歧山），幫佢轉移視線
大家唔撚洗興奮
支那依然無撚變過

有人對左樣話似

湖北上空的黑洞

依家風頭火勢，全世界望住你，班友仲敢貪污係咪嫌命長

佢地一日唔反抗
個結果都唔會變

這個時候貪真係玩火水，但支那人民係喜歡飲火水的，屙出來就無野啦，燒唔死既

睇過一套戲講明朝滅亡(好似係)
崇禎皇帝冇錢打仗，周圍籌旗啲人都話冇晒錢
點知班滿州人打入嚟逐個抄家先發覺原來每個高官都家財萬貫，結果俾人抄家殺頭
班支那人就係咁，去到國破家亡嗰陣都係諗住保住自己筆錢，等其他人做傻仔
但係個個都係咁諗結果攬炒

推!

關我撚事

踢紅十字會出黎做箭耙 比人民發洩下情緒姐
等d人仲有「皇帝其實係英明 係下面班人亂黎」既諗法

中共傳統藝能黎

王歧山好似唯一有資格屌柒維尼既人黎
而家拎中國紅十字會黎開刀似想打壓
今舖趁你病攞你命

開放部份權限 貪少啲真係皇恩浩蕩

精簡👍🏻

exactly
所以我一直都拉緊
呢d post有咩好推
關我撚事
死哂最好

中
基本上只要風向唔係直指維尼
你就知成單野係維尼用黎打老虎/赦鑊既技倆
以前毛魔都係玩呢d野
Close file啦
仲話咩加速主義
幫維尼玩權鬥咩on9

明日香港

又係制度問題 中共玩撚死自己人民
仆街啦 中共
如果再嚟多鑊大野 一定死撚晒

睇完真係得個淡笑
強國真係咩都可以發生
厲害了我的國！

我覺得耳珠同髮線都唔同喎
髮線就話可以植髮，耳珠切細就未聽過啦

審訊嗰陣個樣, 用呢個做對比 可能好D

btw photo from cctv

係 葡田系醫院同中國紅十字會同路人黎
佢地自己承包埋生產
即係本身應該10萬蚊就有批口罩 佢地作到要36萬
個26萬就係洗錢+比中國紅會既管理費 事實上口罩生產都應該無 就咁講

中國紅十字會係假的

同世界其他地區紅十字會除咗名一樣之外，無野關事

你google兩個人張相唔同人黎
個耳仔唔同

好似韓紅（支那歌手）有個基金會都幫手運物資
有公開物資數量

腐敗到不行

推, 山塞紅十字會

鄰國日常都唔意外啦，四川地震果時都搵埋我地笨柒一獲

實係出黎獻醜

This is China
這就是中國

咁撚痴線
掛紅十字會牌頭但從來都唔係國際紅十

好撚仆街,借人個名來貪

不用分那麼細.jpg

支那唔意外
所以你問我捐唔捐

我捐星火 612

鬼國事件有乜好懶人包
顧好自己香港封關先啦

香港紅十字會係中国紅十字會分會

你話香港人捐左啲血去左邊？
睇呢個post都略知一二喇

唔會囉
一定會等醫院收左貨再搶

總之唔好當中國紅十字會同其他紅十字會一樣，佢係一個崎型產物嚟㗎，你諗下無一個國際ngo入到中國落地生根，得佢入到，就知咩事啦

唔洗懷疑 實係佢 發過豬頭

哈
大劣真係垃L圾

紅十字會只係轉移視線

支共: 唔呢個時侯貪仲等幾時先貪

push

同香港一9樣 鐘意堆係到都唔比前線用

final boss 係王岐山

其實大陸人一早都知
美美事件

只係無辦法 入唔到去
局住要十字送

所以先大把人監察
點知都係出事

咪又係果套 個皇帝係好既, 係D官衰 囉

所以彭斯期望支那人反支共都係晒鳩氣喇

維尼：呢個時候唔做返我老本行 打貪，黎轉移你班on9仔視線，幾時做

之前件郭美美咪聲討咗囉, 跟住呢咪又係繼續貪

無後果咪理撚得你
林奠黑警果D夠日日上頭條, 無後果咪繼續仆濕香港後生囉

雜種冇睇住咩,點解仲做得出
定根本

倉庫就快著火

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

咁憎美帝 應該掉左d口罩嘛 等黨好過啦

殘字冇睇，只睇咗巴打啲字，不過覺得鬼打鬼好正

人肉饅頭

好撚好睇

啲圖全部都係字
仲要殘體字

呢個時候仲貪得出

多難興邦ar

唔好救就好

共產黨班撚樣真係死一萬次都唔夠

未聽過郭美美事件？

”厲害了我的國“ 系列

咁撚樣抗疫成個中國俾人管好過啦，冇架啦，內憂外患，上樑不正下樑歪，敗絮其中

lm

外國既非牟利組織根本無一個入到大陸
大陸果堆全部係照人地個名開黎搵食

疑似係多餘嘅

推黎做咩9 大陸一向都係咁

Push

默許嘅咪又係中共
唔將中共呢個反社會組織擊潰
只會不斷沉淪係腐敗之中

唔出奇發生d咁嘅事

紅十字會好波
唔好比佢停

救援物資都貪

呢啲咪叫國之將亡，必有妖孽

睇殘體睇到頭痛

錢黎，可以賣返出去

紅十字會不嬲都係貪架啦，邊度既紅十字會都係一樣，只係大陸貪得有效率啲。
唔係第一日既事

不嬲都吞捐款 發死人財喇
第一日識支那咩

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

所以咪叫啲大愛燃唔好捐錢俾大陸囉

啲錢俾啲高官食曬

CLS 比我想人中更無人性

咪又係共黨黨員講閪咩

個名

你啲偽人捐多啲去武漢啦 捐咗去邊 捐咗去地獄嗰道?
香港人周圍撲口罩 /消毒嘢
仲有人窮到冇錢買呀 你啲偽人又唔理

保持距離先
2017 年既相

So? 方死佢哋真係會作反？

當年中國紅十字會最高層個女炫富，最後都係冇左件事🤷‍♂️今次睇係支那會唔會反紅

第二單唔夠一粒鐘俾人del晒，睇黎好猛料

Diu CLS

香港紅十字九七後都變咗支那旗下

莆田系醫院係大陸出左名呃錢

協和係出左名少數有良心

《呢兩個事實係全中國都知

係中國做好人永遠無好下場

其實都唔係第一次

犀利

可以一齊慶祝

比撚哂高官子弟

留意返 係部分

借紅會之名呃人民既愛心

天滅中共

全黨死清光

日本紅十字咪又係比陳美玲瘋狂吸血

支那人最叻內鬥

成個微博留言都係個車牌號